終於搵到對鞋型過NMD

今次仲唔比我溝哂d女

醜人多八怪

屌